前線勇武比612基金無視 求幫助

代朋友出post

我由721之後開始就行得好前，
有棄過幾次裝，棄完之後10.1有比狗查過，好好彩冇事
有一次比狗捉好彩有手足救到我 唔係都唔會有機會講到野

屋企人深藍到黑 就算有返炒散都唔夠cover返d裝 就連搭車都冇錢 之後tg左612問會唔會有緊急經濟援助 然後佢答

我真係走頭無路先會問612 因爲我知道有更多比狗捉比狗打既手足更需要幫手 希望各位手足幫幫忙 有冇d咩建議可以比我

就算點都好我依然會繼續出黎
一日未光復到香港 我一日都會出黎對抗呢個政權

自推1

幫推2

預警：
唔好又瘋狂出post屌612

大家諗下點幫呢啲有需要嘅義士

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

幫手推

幫推

612只係會幫出名嘅人

Push

我朋友冇心屌612 只係覺得行得好辛苦
我上個月都過左啲錢比佢用住先

612個角色同支援既野人地講得好請楚，你要支援飲食交通果啲有其他手足會幫

咁樣講一句就比錢 容乜易比班藍絲利用
此風不可長

幫手推

唔明攬住d錢做乜7
不過等比人屌分化

搵星火/大tg channel 問下，612基金一早已經聲明左服務範圍唔包救濟金

有需要既留tg

推

on9

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

有冇咩平台可以幫到我朋友 飲食方面佢已經有好鄰舍幫

留個tg

打一次暴動罪律師費成幾百萬 個個都攞呢啲錢咁邊度有錢打官司？

有冇d咩方法可以幫到呢d義士 身邊都識幾個

拉

Your tg?

重申 我朋友冇屌過612 佢都係冇曬方法先試下問 各位有冇咩方法可以幫到呢d義士

揾星火啦。。

612唔係比人咁用架大佬

相信有其他團體可以幫手 已經好多人解釋過612如果俾人發現支援示威活動會有法律後果 分分鐘幾千萬被查封

求其就算藍C講咁講都有錢拿，個個都去拿... 再者佢地表明個基金係提供法律支援同被捕人仕

揾其他方法

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

612既支援好似有包含範圍？
爸打考慮下其他tg gp既幫忙？

都係覆話唔符合 佢係次次單拖出去 差d比屋企人篤灰 真係想幫我個fd

咪撚再捐612
捐星火

前排蘋果咪報左有位媽媽
問問人？

成班分化撚

已經好多人解釋過612如果俾人發現支援示威活動會有法律後果 分分鐘幾千萬被查封

分化撚

佢係幫被捕/被告人士，唔係前線抗爭基金

唔洗分化 手足幫到就幫

一句就要人科水...點知係咩人

其實我覺得合理喎
咁樣會多咗好多人呃錢

明白明白唯有我再過多少少錢比佢頂住先 再睇下有冇辦法

車錢點會俾咪on9啦

無聊post

勿分化

你個標題有誤導性
想人幫都唔可以咁做

612真係for律師費
個個問佢拎生活費 藍又問黃又問 第日就冇哂錢啦 人地本身唔係咁用途就話人地無視你

不推文

一早講左基金唔係咁出數
一係大家開多個基金係FOR呢D額外問題
但咩準則批呢

又嚟？

屌你老味
幾千萬就係為咗幫所有抗爭者

你申請過未？你申請過，就會知有幾難

幫你推依句

我明呀 所以佢都話唔知點算先問612 612教佢搵好鄰舍去解決飲食問題 佢都有去做

問星火囉

不分化

留個tg 大家再幫手啦

gear搵國難，但唔好自己買，搵人代買

標題黨

擺明放612上枱為先
仲話幫fd 都唔知係咪

就算星火都唔會咁幫法吧

勿分化 不推文

唔該曬巴打

你咪分化啦，宜家先知 612 支援啲咩。

再重申 唔分化 標題改得差 對唔住 大家搵個方法黎 好冇

唔係被捕既點知你係咪藍C
咁都好屌

612講到明係幫「被捕人士」開支
點解仲會有人屌佢哋攬住舊錢做乜
其實search下唔同Post 又或者喺唔同tg group問下 都會有好多支援抗爭者組織生活嘅聯絡方式
唔好覺得同人求助好衰 唔同民間自發組織不知幾想支援你哋！！！

屌巴打你朋友就咁講車資人地點比
人地上次咪講清講楚咩範圍會批錢囉
你講啲野又唔符合人地講明既條件
點應你好啊
我係612都唔撚理你啦
點知你係咪放蛇陰鳩612

搵其他手足啦

認同 明白有手足生活困難 但已經有團體幫手搵工/助養 你朋友已經有助養只負擔車費 相對打官司手足已經要輕鬆小小 btw番緊咩工 正常一日都至少六百應該夠交通費喇

緊急生活費都唔批咁佢就唔好叫自己做人道基金啦，改名叫打官司基金算撚數啦

私怨撚

612基金係比條例規限，每年要交核數師出報告
咁都批比你嘅話，好快會比銀行凍結晒成個基金

老老豆豆612冇答錯
不過612其他位咪又係做柒曬，屌

其實如果係咁星火可唔可以成立支援基金

屌

標題黨
如果真係有財政問題 tg有幾個channel可以幫手
講清楚情況就得

推這二個tg group

玩分化?

依家幫d已經比人拉左既 都仲可以話係人道支援
但係比生活費好易比位人入
到時港共話係佢地推動抗爭就煩 甚至充公埋d錢
生活費都係搵返手足幫手啦

612係幫被捕人士，唔怪得晒612

不如大家幫樓主搵下有無其他救濟基金好過啦

唔好屌樓主，諗計幫幫手

幫推

佢咁講唔係冇道理 比人捉同受傷既手足更急
(如果真係有幫既話)
但一定好多手足會幫樓主 放心

車資點比

612係支援被捕同受傷人士 唔係比你咁用

咁612係for打官司既錢 唔幫你飲飲食食好正常啫
希望有人可以另起爐灶 解決其他問題

都講咗係支援被捕人士，你有困難應搵其他途徑。

要睇你咩情況申請 如果tg一句就俾錢 李嘉誠都搞唔掂

已經send左比佢 唔該曬巴打
不分化

飲食既之前都有好多渠道幫手
交通都KEEP住有人派八達通

你試下搵呢個？

我見有人都捐八達通俾佢地，如果你係要車船津貼可以問下佢地

612 仆街籌咗七千幾萬唔撚幫手足

正常有助養 一個月番一日工都夠俾車錢

明白 身邊識幾個義士都係咁

p

你搞錯612個function，大組織多數唔會直接資助抗爭（法律問題），佢需要嘅係民間家長谷

又係時間出黎分化

佢住元朗 炒散 聽佢講返d錢用曬落買gear到

而家已經開始緊打官司，我認同612做法和。你要資源可以循其他途徑出。
個個都可以自稱前線，如果個個都比1億都唔夠分啦。

Hi見你咁耐冇出文 提下你
已經好多人解釋過612如果俾人發現支援示威活動會有法律後果 分分鐘幾千萬被查封

前線就黎餓死喇

慢慢在這個帖找有心人

TG搵助養啦
612係只負責被捕過既

呢獲覺得612無錯喎
未被捕都資嘅話真係搞唔掂

明白 不分化 只係想幫下朋友 唔好屌住

吊你老味,哩D圖我都識整啦,明明勁多開飯開工TG GROUP你唔撚搵?老豆搵仔大撚把,收皮啦

如需搵工 可搵光時？send email去 hr@hkongs.com

已經send埋比佢 麻煩曬

直接黎搵各位巴絲打啦

已經有channel 做緊 但你話你朋友有助養又有番工 正常一個月番兩三日都一定夠車費wor

收皮啦空AC

我都覺
而家大把人想612出錯就封左佢果幾千萬

Yes 其實有時大家都好難做 唔知邊個先真正有需要 之前有幾個家長仲幫人交學費cls

唔好屌佢住先 佢一直有炒下散 飲食已經解決到 (好鄰舍)

搵助養group幫手啦

又搞分化，完全信任612

612基金主要支付行政費同籌辦2019 2020兩次選舉

助養係前日先搵左好鄰舍 佢d錢用曬落買gear到因為棄左幾次裝

巴打你自己都小心 gear都唔會每次都棄裝

有個hktvmall helper channel, 生活物資支援

因為你搵錯咗組織囉
612又係嘅 幫手介紹下幫前線手足嘅組織吖嘛

係佢叫我出post問下 唔好屌住先
從來都冇諗過分化 上面有幾個巴打比左d tg group黎 已經forward左比佢睇
麻煩曬

似分化 自己睇路

冇人喺你條五毛手足
( Show Blocked User - 蝦仁炒蛋 )

今次612無錯
拉啦

不過可以另外再討論點幫助

Block囉

我係絲
我有一次見佢喊到仆街 都過左2000比佢頂住先 奈何我都搵得唔多 屋企要我養

五毛分化

唔係分化呀我地唔好鬧交 只係想搵方法

你個標題寫成咁 點唔係放612上枱呀標題黨

打官司係長期抗戰，大家體諒一下，大家都想義士冇事

你睇下我d post再爬下文先屌啦
不分化

咁你有冇其他方法幫下忙

你自己掂唔掂 ?
洗唔洗我地幫 ?

明白 下次會改返好d(唔希望有下次)
麻煩曬

有法律問題 要保持潔癖

樓豬比人問兩問先講612有介紹好鄰舍，但開post唔提 cap圖又無cap
標題又寫到咁

拉
之前咪解釋過

有人幫手足嘛

咪on9啦，612講到明只會幫被捕後嘅手足，如果佢哋比錢你買gear咁佢哋就會比正苦告而呢個基金都冇可能運作到，咪撚再分化啦

其實合理，唔係就會好易比其他人利用

BLOCK 撚哂依個 post 入邊盲屌 612 既分化狗

理撚得你地有心定無意

屌你老母臭閪

我自己ok呀 我有返開工同有儲蓄 只係有屋企要養 留返去幫其他義士

人地重點幫法律援助

好鄰舍巳經可以解決到基本問題啦
有飯劵同車資
你朋友仲想點？

你都照顧自己先 喱種情況介紹工作俾你朋友比較適合

搵星火試下?

其實cap圖已經講左呀
不分化 只希望幫到朋友

樓主講得唔好啫,無事既

黎個情況要搵星火啊，黎個用來打官司架，要車錢當然唔會有啦

或者我地眾籌比你

上面有巴打提供咗幾個group 你都量力而為

點知你真定假 學上面巴打講 呢d圖係人都做到
二來已經好多人提供左方法
我既其他方法係 如果我開post唔會咁陰濕擺人上枱，用黎引人同聲同氣

btw, 如果係真既 祝你個fd早日走出困境 武運昌隆

冇話你地呀！你地係受害者點會怪你地
預定警唔好俾一毛有機可乘咋

重點都係諗下點幫有需要嘅手足！！

代朋友出炸 見佢真係頂唔到我都有捐錢去星火612

屌你老母啦，大把平台資助學生飯錢同書簿費，你如果係真學生點會唔知有幾他平台，612一早講明只比律師費。仆街分化撚扮前線，屌你老母

知道

各大頻道

tg有人資助，呢啲野唔係612負責喎

搵佢地幫手

樓主係咁話「我朋友冇諗住屌612」

事實係除非樓主智障，否則佢開呢個標題肯肯定係為分化引人屌612

居心叵測

試試呢個

大真係要搞返清楚 服務範圍，btw,希望你朋友得到幫助星火有冇問？

tg搵搵啦，有部份群組幫到你

612講到明係幫「被捕人士」開支
< 但會出喇叭廿萬 哈哈哈哈哈
612 ? 不了

又一智障割𥱊撚
Block得

老老實實 求其搵個人去問612拎車錢拎飯錢
612實會就咁應承啦

個標題好分化feel 尤其呢幾日先狂分化完
見和勇割唔到席又搵612黎做topic黎分化
希望唔係我諗多

全部forward左比佢 麻煩曬

其實喺 個朋友話有炒散有助養 樓主仲要過幾千蚊俾人 點會唔夠錢 認真擔心樓主俾人呃錢

明白
都道歉左開post開得唔好
我都forward曬比佢睇
Thanks

又唔好咁講，星火打官司都要畀律師費，唔通又話星火係糧倉咩

你條友真係癲撚左

成個post比人屌分化

616民陣冇籌款 之後有捐番 分撚夠未 咁叻你去開個前線抗爭基金又唔俾人搞我第一個捐

一日有巴士小巴 點樣可以被罷工
係就打爆晒d巴士佢 齊齊攬炒

請問咩用咩方法幫你地會安全地呀？

都話人哋淨係幫打官司囉
錯誤標題
不推文回覆

拉 講明幫人打官司

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

前線抗爭基金真係要好秘密咁做, 否則好易被查封.

你再爬下文巴打 我呢幾個月自己都過左幾千比佢頂住
篇野係佢send黎

可以試下hktvmall個tg channel

612人道支援基金是為所有在反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供醫療費用、心理/精神輔導費用，法律費用及其他相關的人道支援。

見唔見到紅字呀？，有關人士及其它相關人道支援呀
依家擺明就係喺612既幫忙範圍裡面但612唔肯幫

幫推

721
811
831

前面有巴打send左黎 多謝

我可以點幫你

Ok

但又資助自己友音響喎
仲有一堆不明所以嘅支出
俾人發現咗又低調處理
佢一日唔嘔返出黎一日都要追擊
光復後全部612 基金成員都要拉去坐監
不盡不實

佢話問左星火等覆

又泥分化

612不嬲都講明係法律同醫療支援。有乜好屌。有好多其他Channel幫到車錢飯錢啦。

冇辦法 佢主要都係幫啲人拉咗嘅人 仲要留錢打官司

以上

標題應該要寫明同交通費有關，持平D

碌落去嗰陣hi到負皮 sor

我朋友係勇武 我只係一個和理非
明白你擔憂
已經forward左比佢睇

喺連登都見唔少人上嚟講612唔肯幫，就連被捕義士貼埋被捕證明上連登出po話612唔肯幫，搞到義士要上嚟籌錢

善用不推文

試下聯絡其他tg group? 知道有啲助養gp，應該可以幫手

不推文回覆啊屌
仲有咩好討論
Tg有唔同channel ->此po已完

拉
就算樓主本意唔係分化
下面班分化撚係到帶風向

睇完我都唔知話唔話你好
呢D閒野搵TG Group呀

好撚多人想收612皮㗎

係 明白 自膠返一打

明呀 真係唔分化呀dklm

我覺得你唔係分化撚既話可以學識用不推文回覆先

先唔好講你分唔分化
人地起碼有答你 乜撚野叫"無視"呀

我係和理非唔太清楚d全裝要幾多錢 只係想幫得就幫

你唔該自己去睇下612個page佢寫明係相關人士都幫架，唔係只係被捕先幫

可以 大家推返行動post

我一見到個呢類就估到 所以先預定警
連登係咁 唔使太放上心
明明重點係點幫手足

佢俾左你就係資助抗爭
你想佢死呀？

邊到只講法律同醫療？
\\612人道支援基金是為所有在反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供醫療費用、心理/精神輔導費用，法律費用及其他相關的人道支援。\\

當612係善堂咩？

咁佢就未撚話自己係人道支援，會有緊急經濟援助啦

真心佢咁樣 如果分放啲資金去其他組織仲好

我forward曬上面d有心巴打既tg link比佢 希望佢有用
真係唔忍心 仲有其他義士都需要幫

咁佢唔好叫自己做人道支援基金啦

我都覺得其實應該搵人專登一個基金係呢類支援
不過預咗會好煩
淨係1）使唔使審查預防有人呃錢/審查又會暴露手足身份，2）要審查嘅話行政工作帶嚟嘅支出/義工招募，都有排諗

不過好想有組織踏出第一步

留tg

勸你下次幫手買裝 資助都好少現金來往 就咁睇好似唔太合理

(1) 同意
好多手足都驚身份暴露...

你講到要車資即係變相支援出去抗爭
612基金唔係咁用

你個名幾啱你

唔可以話612冇做野嘅，見到被捕人士上庭612都有律師，義工去支援

係咪有啲tg gp 援助前線手足 我搵搵

知道絲打

Tg?

有冇得另外方法，出糧出1000萬比hocc咁？
非常時期唔撚識用非常手段，揸撚住咁多錢

但你個標題係想點

你朋友嘅情況搵tg谷會適合啲

你唔好屌呀，連登好多612打手

分化撚again
次次冇野講就拉612出嚟屌
講左幾多次612就算想幫都唔可以光明正大咁幫
因為政府隨時玩死佢

前面有巴打放左d link黎 send咗去比佢睇了

要問生活費 唔好問買物資 聽講係法律問題

唔可以講明係用黎買裝備㗎 !

前面為標題改得唔好道左歉

ON9

都今日仲唔知612、星火、其他資源有咩分別？

善用不推文回覆

就算唔比人告 都難批啦
因為咁樣申請都得既話 藍絲咪一樣可以申請
到時人人都申請612啦

麻煩曬絲打

問題係個個攞車資 飯錢
俾藍絲濫用咪仆街

講真 飯券上網搵 gear盡量買國金 同埋小心啲唔好次次掉
交通費睇下番唔番到一日半日都夠

留TG

有冇找星火Y

一句就要人科水...點知你係咪真前線？？？？？

上邊有二個tg group幫到妳

說好的人道支援呢
我認同咁樣係可能有好多呃飯食
咁係咪否定哂所有手足有咁既需要 而唔去幫佢地
係應該要搵方法幫佢地啊嘛 唔係叫佢去第到搵
仲有人話坊間好多幫手 問佢個frd仲想點
一邊話珍惜勇武 一邊話人唔滿足
攞條命沖仲比你班撚屌話
樓主個frd唔係假膠睇到會點

一講612 唔完善既地方就分化撚

我覺得政府同警隊垃圾
係咪我去開個新政府啊？

612 咁多錢話幫出律師費？
釋放所有被捕人士啊！！
錢用完咪再捐 但依加幾千萬係手

今次612唔抵屌

各位 樓上已經有幾位有心巴打絲打放左d link 我都forward左比個fd 唔使再推了
標題改得唔好 自膠一打

最後 不分化
完

睇到了都forward左thanks巴打

612已經成為眼中釘 要謹言慎行 而且前線抗爭者冇得透露身份導致資助者好易俾人呃錢 已經有家長幫手交幾萬蚊學費 仲要唔止一兩個人

即係要巴打個朋友
畀犬畜拉一次
612就肯幫嘞

樓上嗰班咩人嚟？

明白其他人既擔憂 不過上面有幾位有心巴打share左tg group forward左比我個fd
多謝巴打

唔好分化，已經解釋過

有無TG

你咪撚出個柒TITLE啦

我係絲
佢已經比狗拉過一次 不過好彩無落charge

推
點幫

樓主標題改得衰 我估無心 希望大家俾啲實際建議佢先再屌

唔信唔好捐 無謂又錯foc 以家推下其他post好過

利申 我都唔多信612

咪撚理佢班人
一講612唔好就好撚多屌人分化撚既打手出現

已經道左5次歉 有Tg group link已經forward左比佢睇

車資 同啲撐警集會俾車馬費有咩分別
咪俾位人入
諗下方法點幫仲好啦

DEL POST啦, 好多人唔睇內文就信撚左你

老豆搵仔都講過點解唔好不停屌612
你地係都要追住黎咬...

搵我
比飯券你或者一齊食飯

係你地先咁傻會信

係
你話佢真係跟足佢所講去做冇乜問題
但自己友就唔洗跟係咩玩法？
成個777翻版咁

有冇其他人幫到手

推

車馬費過份咗
咁616 2m人係咪都可以claim返車馬費
咪俾位啲仆街入你收錢遊行

繼續努力搵工入鳩612啦
你得架

推，可以tg搵爸媽助養

n

光復之後拉埋9你個分化撚去坐監

其實佢有講到明支援被捕者
相信樓主並非被捕，因此提供唔到支援。
搵其他TG Channel/留TG啦手足

前線冇飯開
相關人士又唔計幫助範圍
咁就繼續袋穩d錢 幫被捕人士

可能係個要求唔接受，如：可否申請錢買gear
轉下個要求、如：生活費

明 但你要幾多你講 唔好再拎612 免分化

D錢612既咩？ 當初點籌，無錢咪再籌（不過誠信已破產）

同特區政府一樣做守財奴， 講到咁嚴謹又資助音響？

說好的有義務律師？？？？

你係唔識中文定想抹黑？

人哋回覆寫得咁清楚都好意思Post上嚟？

我暫時過左d錢比佢頂住先 之後睇下其他tg group幫唔幫到佢

爬文 麻煩曬巴打

咁人地真係做到野，又唔見好撚多人追星火條數？？

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

大家唔好鬧先啦，又唔係有証劇就話人分化，老實講真係手足睇到你話會幾傷心...

比多啲建議睇下幫唔幫到手好過啦

點樣過份呀？燃眉之急係咪屬於人道支援呀？
2m人係咪好似樓主朋友咁樣山窮水盡呀？依家樓主朋友急需人道援助612都唔撚幫你仲有乜好講呀？

收錢遊行，你咁樣侮辱義士？藍絲on9你又跟住藍絲on9下話
咁驚俾藍絲有位入，不如索性唔好出嚟抗爭啦，包保藍絲無位入呀

結果咁都比錢...

佢果七千萬實比濕鳩政府凍結....

搵助養TG 好過啦

咁俾醫療開支同法律開支的確係冇生活開支咁大爭議
之前咪開多個pool俾飯卷之類
有需要咪再搞
做乜要咁執著612嗰億

你應該無睇過佢個fb page，唔係只係被捕先幫架

問一句就俾錢先唔合理囉

係呀 要等 所以我都有過錢比佢用住先

分化post

即係啲泛民支持者
要手足有罪跟吓身
咁612再支援
佢哋就認為合理好多

我就認為好撚反智

人地講明左點用d 錢
好難開例做其他野
仲有冇其他基金幫到手

你連義務律師會收錢都唔知
折咗啫 做義工好冇

唔關612事

有冇中產朋友可以幫幫手

講緊迫切性問題
上庭既律師費等等真係一個大數目
唔係人人短時間可以借到/籌到

而生活費可能你話唔係好多，但個個都去申請，
行政/人手都要增加，筆錢就愈來愈少
而且總會有方法解決，假設你既朋友唔係你，而你又唔缺錢，都已經幫到人啦

好多人唔睇內文就屌

你有冇睇612 fb page呀？幾時變左只幫被捕人士呀？
依家分明係屬於人道援助既範圍，但612唔肯幫，你反而怪返義士轉頭

唔該你睇撚清楚條款喇 衝出嚟柒

又分化

( Show Blocked User - 落雨又落雪 )

唔應該覆 一早block咗佢

我的朋友真係不是我
我之前都過左錢比佢頂

捐錢幫唔撚到佢地捐黎托7
係咪大爭議就唔洗做
咁咪撚寫相關人士啦 直寫被捕
等樓主變被捕人士先幫到 有冇咁On9

612唔撚係社會福利署呀講撚左幾多次呀

朋友*

有需要就可以申請啦，佢自己講明係人道支援基金架，反送中相關人士都幫架，依家就話行政人手幫唔到呀？

以言入罪幾好啊
佢中飽私囊要保住
咁都係分化你洗撚去抗爭咩
柒婆日日都做緊

追Po喇屌你老母樓主朋友已經有助養 樓主仲俾咗幾千蚊佢 相信好撚多前線手足更加燃眉之急 我想買樓結婚都燃眉之急喇 on99 收工喇分化撚一早block咗你

\\612人道支援基金是為所有在反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供醫療費用、心理/精神輔導費用，法律費用及其他相關的人道支援。\\

佢自己講到明係相關人士都幫架柒頭

自己諗吓辦法啦，手足又好，朋友又好。講真抗爭需要代價，唔好旨意要人幫，靠自己最實際

唔好鬧交住 暫時解決左 希望tg group幫到佢

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

咁嗰二百萬人係咪合資格

推 。 吊你老母612，唔幫手，咪洗旨意再課金俾你

樓主 如果係真既話 勸你個fd搵hktvmall員工拎現金卷

利申有朋友申請過 保釋金額唔細但即日俾左佢 嗰日仲要有大單野

唔好搞612住
音響單野佢係柒
但宜家唔係算帳嘅時候
希望有人幫到呢位手足

但612 成億係道無用真係令人好

人地解釋咗幾次
講明支援被捕人士
如果支援抗爭者生活費同物資
就變相係資助抗爭運動
咁樣分分鐘犯法同成筆資金充公呀
明未呀

唔好偷換概念 基金普通人都開到既然你咁有大志何樂而不為 好過一日到黑得個屌 你想知道公開支援前線有咩後果睇國難五金就知 有幾多錢幾多物資就沒收幾多 612條數日日俾政府mon住 佢沒收咗仲要向所有人交代

同埋你知唔知打一場官司幾多錢 已經有人計過612喺唔夠錢幫所有被捕手足上訴 幾千萬覺得好撚多?? 政府有幾百億陪你玩 曾蔭權一單案都同政府打到幾乎破產 你估佢身家少得過幾千萬?

搞個連登眾籌資助前線生活費啦

有組織幫手搵工 可以搵下

樓主朋友無錢到要問朋友借仲唔係急呀？
借左幾千蚊如果可以解決到問題咁仲洗乜再問612呀？
依家612又唔係無錢，捐款人係想幫有需要既人先捐錢612，有需要就申請得架啦，仲要分係咪有人比自己更急需你都痴撚線
義士連車錢都無，但你就無恥到無錢買樓都敢叫燃眉之急，垃圾，盲撐612，block啦反正你都覆唔到架啦，廢物

其實你講生活費會唔會好啲？
另外坊間大把助養group，請問你有無試過？

屌你老味，老豆揾仔都開到口唔好分化， 你個P牌仲係到亂嗡

咁果二百萬人係咪個個都需要人道支援呀？

樓主上面講
拉過 無落charge

CLS. 叫人資助示威者活動，係咪想612比政府凍結或充公呀！

咁究竟點先可以幫到勇武？捐去邊

咁同藍絲收錢搞事有咩分別?
佢地個個都可以話自己窮到無錢搭車，所以有大巴接送黎示威

屌, 仲要比人負評
有撚講錯咩 開個咁既標題
612 唔係抗爭洗費喎

係都唔係寫車費，變左支助上街示威

其實問612拎錢係要有技巧，
唔可以一句需要錢就算
如果唔係大把藍絲都可以扮野拎錢
我社工朋友每次3日就claim到錢
你要將平日所有單據留住
食、車費都keep單，有單就會claim
612都有大量飯券拎
再唔係你就搵社工幫你

P牌仔分化 搞清楚612 用黎做咩先啦

條友泛民忠粉
我就block柒算

一味形象 / 唔好畀位人入
黨嘅形象 梗要過人嘅福利
呢啲就係政棍 唔係政客
"含淚投票" "血債票償" 都係一樣
黨嘅形象、利益行先

其實612好難做
法律醫療使費係有單據 無位俾人入
經濟援助唔駛證據
佢可以懷疑你D錢去左邊 係唔係洗黑錢
我覺得佢地唔係唔想幫
而係真係無方法

好撚煩，自己睇下612點用
唔駛再覆，拉

但要還架

因為佢哋要"好睇"
咁藍屍都係觀眾
觀眾話唔好睇 有意見
"畀位政敵人入"攻擊佢個黨
影響選票 影響黨嘅利益

如果612 開宗名義係為抗爭洗費而開
佢收左皮啦比政府
你唔信可以唔捐捐其他
但唔好又再抹黑啦 之前已經clarify過啦

國難五金最主要係因為gear先俾政府搞，而且仲係無理地搞
所以無人要求過612幫人買gear，只係要求佢可以人道援助，佢自己寫明架，依家佢唔做，你好意思幫612搵藉口？

你話有人計過612夠唔夠錢上訴，果個人點計？被捕人士可以申請法援架，佢要知道埋有幾多人可以有法援先計得準，邊個咁神呀

好多人唔知咩叫洗黑錢
你去現場籌款箱入黑錢現金
之後用經濟援助理由問佢攞錢
咁612已經幫你洗左D黑錢 賴撚左野
成個基金就可以收皮

個fund大就好難咁人性化㗎啦細路仔
所以咪話有需要再開啲眾籌
你依加去其他fund一開口就話要車馬費睇下有冇人俾你
狙住612做乜9
612嗰億擺明有啲大戶捐好多入去撐抗爭者
你捐嗰一千幾百就要人地聽哂你話點用就點用
事實就係醫療同法律最冇爭議
其他生活費唔係唔搞 咪自己再搞囉
成日話唔要大台 然後又捧個大台出黎再屌有乜撚嘢意義

藍屍點樣影響到個選票

咁第一個死諌嘅梁烈士
無被捕
又幫手畀殯儀費用？
根本就係睇光環
多人報 多人關注 就值得會幫

唔知點解你俾人負皮喎
可能因為連登冇得del post你唔知掛

去站務台開POST叫ADMIN DEL咪得
依家樓豬咁樣算抹黑喎

我開左啦巴打 上面講左9千次冇諗過分化點點點 但標題確係出得差 會改善

你on9架，佢個基金自己寫明人道援助，依家有人有需要佢唔援助不特止，你仲侮辱義士同收錢藍絲無分別？個分別就係義士係冒住被捕被打風險都去抗爭搞到自己山窮水盡先搵人道支援，而藍絲唔係，個分別夠唔夠大呀？

啱呀 我識人都係放係朋友到先返屋企
尤其係自己區開花更加唔好咁易棄

hktvmall

咁佢個定位已經係醫療法律支援
點解要捧佢做唯一大台fund
再開多其他fund 兼顧唔同需要 大家再視乎自己意願決定咪仲好

你冷靜D先....大家自己人無謂屌黎屌去啦
不如你search返之前d post啦
哩個問題依家討論過
同埋你唔係好明人地點運作

你唔信咪唔好再捐囉
你咁樣嘈法有意思咩?

梗本唔會有人為呃幾百幾千
出嚟坐監

係啊 藍屍有錢收
但會唔會被人跟佢返屋拉
同隨時被人拉？

點解放哂聲
話抗爭收美國佬錢
都無藍屍過嚟報名
因為我哋會被人拉去打 拉去坐監
分別就喺呢度

某會員唔好係度鳩屌啦
追下post先啦

重點:一個咁公開嘅機構有好多法律風險要避開
Post 都無開過, 可疑到呢

好呀 我陣間都去PM佢話我需要人道援助 唔批我就告佢

同意開多類唔同既基金

唔怪得勇武因為
呢兩個月呢升級咗
一星期要出去幾日
錢用多咗係正常
行軍打仗 三軍未動糧草先行
所以
唔可以長時間都係主勇武行動
勇>和>勇>勇/和>勇>和>和
和勇一家 不篤灰 不割席 齊上齊落

最後嗰段你要明白同政府打官司預打到終院 條數你自己計

已經有人大概計過612喺唔夠錢幫所有被捕手足上訴 曾蔭權一單案都同政府打到幾乎破產 你估佢身家少得過幾千萬

你又幾大年紀呀？
個fund大就好難人性化，咁佢唔好叫自己做人道支援啦，叫官司同醫療基金，以及講明只幫被捕人士啦，咁咪唔洗俾人追住鬧啦

我就無叫佢聽我講點用，而係佢自己話自己係人道支援，唔好做唔到俾人質既時候就嫌人捐得錢少唔係大戶叫人唔好嘈

如果612只聽大戶捐款人意見既話，你叫佢喺 fb page雞乸大大隻字寫明“只接受大戶捐款人意見”啦，敢唔敢呀

D錢拎黎打官司 醫藥費嫁
阿豬阿狗行埋黎話上前線 要伙食費 買手機
點認你身份姐 被捕二千人 除返一人幾萬 一堂官司都冇晒啦

我嬲佢當部分義士係condom呀
原本就對左膠無好感，諗住佢係幫義士就算數前嫌不計，都叫人一齊捐612，點知佢依家咁樣

似想用嚟選舉

但又畀錢人讀日文？

又話block我，正垃圾
你係咪想同612話你自己無錢買樓要人道援助呀
人地係義士窮到問fd借先去搵612，你就混水摸魚，真係夠無恥
你答撚到我邊個咁撚神可以計到官司費未呀

我唔識計喎，但你條撚樣話有人計左，點解又要我計，你攞計左既果個人條數嚟睇下啦，無就唔好出嚟柒啦

叫佢喺連登出個post話小妹發夢發到冇晒錢
即刻大把人問tg課金同介紹工

連登search keyword:
小妹

生活類型嘅資助其實有好多唔好咩都搵612啦

屌又黎
小心又俾人屌分化

真 有tg有助養野食 有介紹parttime嘅tg
直接比錢真係唔係咁好

佢地屌完就有光環=其他人唔準屌？

唔係想搞
係見到眼火爆
閉眼護航mode 我著唔到
我唔reply 了

已經比人屌左 標題係起得衰

講一句就買音響，此風不可長

唔夠到時香港人一定會再捐。。。。

近既唔救

一單還一單
樓主嘅情況係單純拍錯門

無啦 一陣啲打手又出黎話亂咁批會俾人充公

追po啦，樓主話佢朋友被拉過但無落charge呀，話人阿豬阿狗都on99
二千人全部都申請唔到法援呀？法援全資助既根本唔洗問612畀錢，你除二千人有咩意義呀？

左手交右手
唔好以為無內鬼偷錢

不過已經有好好既巴打share tg link我再forward左比個fd
個標題係確實起得衰

已經講緊啦
叫得自己做人道支援但做唔到，俾人屌就藉口多多

起呢個標題你可以直接講無錢，叫手足比你

屌真係好撚火滾 好心咪撚時時提住打官司啦
飯都食唔撚飽儲錢留黎做帛金
唔夠要眾籌一定做到
咁嘅時刻連緩急先後都唔識分

好多飯卷tg channel的

佢上次比狗拉完之後 都準備搵612律師 屌好彩冇事

612好多fans盲撐架
連登之前已經唔少人講過612唔肯幫義士

唔洗理班人
搞掂左就好，有咩要幫手出聲
幫到盡量幫

一開口就直接拎錢點幫

已經道歉講左個標題起得衰

啲人又扮睇唔到

打手又會出黎話只做被捕支援

老老實實咁樓主朋友的確係俾612無視左

分清楚612同星火分工未？上youtube睇片分清楚再申請。

屌左好多日，入親去留言都俾人屌分化又話時勢唔岩，連內部腐壞都處理唔好學咩人去抗爭呀

其實真係唔係話想屌柒612 大家都明有更加急既手足要幫只係我都借過錢比個fd 自己都有屋企要養 幫唔到咁多先 佢先打篇野我幫post
不分化啊

con咩dom，之前傾左好耐就係傾點幫佢地，個時又唔見有人話要612，而家是但send個message話無錢又入晒612數
你知唔知千幾人打官司既數係幾大
講真，咁大個人有手有腳肯做野點都唔會車馬費都無呀?佢需要好明顯唔係援助，係人地正正經經介紹份工俾佢啦

搵hkmall啦，留tg

希望d tg group幫到佢

引撚左幾條麻煩友入黎係咁屌
有POST又唔撚追
要屌去公海開POST屌囉

其實上面講左佢係有做野 不過唔係即時現金出 我借過比佢既錢佢都有話即刻還比我 我叫佢真係有餘錢先

一句話無錢就俾就真係侮辱義士啦
我地有邊個出黎唔係冒住被捕風險?我夠係前線，但我一定唔會受呢d錢
連d學生窮到飯都無得食都明白呢個道理啦，因為一收左錢你就會由義士變為同藍絲一樣俾人話係收錢搞事

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

612 fb page寫明
\\612人道支援基金是為所有在反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供醫療費用、心理/精神輔導費用，法律費用及其他相關的人道支援。\\

樓主朋友被狗拉過但無落charge，依家抗爭搞到無錢要問朋友借連車錢都要開口問612，點睇都需要人道援助下話？

唔好再覆佢啦 野蠻人黎既

好多野人地已經討論過
要屌自己開POST屌, 睇下比幾多圍屌囉

一個收得咁多錢嘅基金大家對佢高期許係好正常，而佢fulfill 唔到眾人期望先係大家屌佢嘅主因。
同埋，唔好再打官司論啦，
今日人道支援都做唔好，留堆錢打官司？
唔夠唔可以再籌？
乖啦 你地轉下論點啦 講到好攰
我諗前線問得唔係為左呃錢，講真出得前線，你以為出街打邊爐咩，日撚日咁抗爭唔攰咩屌，可以搵得工嘅搵左啦，走投無路先搵到612啫
612唔幫都可以forward義士去第到呀，
咁回覆義士，同當人condom有咩分別？
拒幫都算啦，顧下公關啦。

支持你, 開POST屌612

佢仲係元朗 未覆到我 屌 希望佢唔好變被捕
不過我知佢唔係d貪既人 相信都明白大家有擔憂 只係想佢得到合適幫助

我已經屌到口臭
你開我會入去幫你推下post Ge

我覺得你唔信可以唔捐
你覺得你有道理, 支持你開POST
等多D人BUY你, 擺捐612

拎左tg飯卷未？

佢搵左好鄰舍啦

屌你老母不解釋

總之幫左佢先，然後介紹返份工俾佢做住先，至少可以靠自己搵到錢先
612又好，其他channel又好，幫得一時幫唔到一世，唔通叫612援助到佢退休咩
我之前都幫過個岩岩讀完書搵唔到工既細路
雖然唔係咩好工，但至少幫佢搵返工有返少少食飯錢先
香港人一定要靠自己，我地俾人咁樣打壓都唔認輸就係因為我地有骨氣，連呢樣都無埋我地場仗已經輸左

你問人資助可以，但唔好做標題黨ok?

我無叫人罷捐
唔洗係到幫我扣帽子
理性討論啫

道歉左超過9千次啦巴打 開埋post話要del post

入去睇睇先啦
覺得唔岩, 再開POST屌囉

依家有班義士佢唔幫，唔係當呢班義士係condom咁係乜嘢？
記唔記得流亡去台灣既71義士最初接受訪問話問過612但612唔幫呀？新聞採訪出左嚟之後，612俾人屌先肯幫呢班義士咋

你同我講千幾人打官司要幾多錢做乜，我唔知喎，因為申請到法援全額資助既根本唔洗問612攞錢，我要知道有幾多人有法援先可以知道打官司要幾多錢

仲有，係佢叫自己做人道支援基金架，淨係用嚟打官司就改名做官司基金咪唔會俾人插囉

樓主收皮啦比人秒左 612 唔係咁用就扮慘話標題起得衰
人地回覆、答左你，你仲用「無視」呢個字眼唔係有心抹黑係咩

唔割

但佢最主要係想搵人幫手呀嘛..佢咁講D人就變咗關心612多過關心佢朋友

因為老豆搵仔講左一啲嘢你就當神拜
同大台有咩分別
大家有唔同意見 但你地連異見聲音都接受唔到學咩人講民主
或者你地認為呢啲時勢唔應該討論呢啲
但你唔可以否認有好多同我一樣嘅人認為處理內部腐壞有佢嘅必要性
我唔會回啦
你地鍾意睇到咩聽到咩就係咩
有時我地見到唔合理嘅嘢提出意見就俾你地屌分化滅聲 不得了

你唔受唔代表其他人唔受得下話？
無錢就畀有幾侮辱呀？我唔認為係無辱，照你咁講，咁71流亡台灣班義士都問人攞錢係咪又係侮辱？
上面已經講左同收錢藍絲好大分別，你係咪睇唔明？

可唔可以再爬文 屌
無視 淨係用左一次
亦都去埋站務台開post要求del
扮慘？慘得過我個fd? 我真係幫佢幫到盡曬 我自己都要養家 佢先叫我開post問下 標題個問題已經道左歉 你唔追po純屌我冇野講

on 9分化post

下..我咪話支持你開POST 推出你開觀點囉
依家你就真係扣我帽子

好彩只捐612

成班612 麻煩fans走晒入嚟鬧人分化，反駁唔到就話人麻煩友

仲有 樓上有幾個好心巴打share左tg group 都比左個fd睇 而家淨係希望呢d可以幫到佢 係咁多

是但send個message就話自己要人道支援，係咁藍絲大媽又send個message去拎錢啦

覆唔到就話人野蠻，612啲fans唔識講道理

有好多唔同機構/channel 同埋建議你追下Po先

我無捐過612呀, 我捐星火
同埋我無鬧樓主分化
大家為件事好, 612做唔到野既可以屌
所以我咪叫你開POST講
等多D人睇你想講既野

自己又話人哋計錯 繼續煽火喇五毛

我都係前線勇武
但係你咁樣同啲藍絲口中抗爭係收咗錢有乜分別
我自己一口氣一星期返41粒鐘
返完9至5點 夜晚6點再返到11
係好攰
就係知10月1之後冇得再返 要抗爭
全部錢都係自己搵返黎
俾啲自尊好冇
我地唔係乞丐
係好辛苦 但係我地要更加堅強
一有空間就炒散
一有抗爭就唔報更 射波
依個就係我對抗極權嘅方式

Pish

真心唔係為左乜柒分化 又比人話咩扮慘
屌 我淨係想幫個fd炸

我都撐星火
但我FD比狗拉左之都係靠612

612 fb page寫明
\\612人道支援基金是為所有在反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供醫療費用、心理/精神輔導費用，法律費用及其他相關的人道支援。\\

樓主朋友申請合情合理呀

呢排多咗好多呢類post囉

我知你係.
同緊user 落雨又落雪 #110019講姐

關於交通
我自己就用綠色魔法卡
不過爆哂鐵 用唔到了

巴打快d走呀，我係到幫你頂住

講明各有各做 有其他機構有助養計劃 成班私怨撚衝出嚟 追Po喇屌你老母樓主朋友有助養又收咗幾千蚊都唔夠用 可以幫到幾個

佢直情鐵都唔撚搭

其實我都明，但你個post已經俾個盲反騎劫左

樓主嗰frd話資助車費，喺咪人道援助

你無野呀？樓主朋友被拉過但無落charge，藍絲大媽又幾撚時俾人拉過呀？

[url]
[/url]
有咩過去講啦
落雨又落雪

多謝你前線
我個fd仲係學生 有炒下散不過冇即刻出糧 所以有時我有借錢比佢頂住 而家希望樓上既tg group幫到佢手

當然律師費 保釋 去旅行就要搵612 同星火
我搭次校巴都唔好意思

屌 以後唔捐612 d錢用左咪再籌過 反正香港人錢多

點會無，大把拉返警署轉頭放返咪又係叫拉過
純粹拉過呢個定義大把藍絲都符合到啦
如果係警署如果有俾人打要醫藥費612會有援助

唉已經有人預警話會屌分化 睇我開過d咩post就知我係點
老老實實係個標題開得柒

咁人地當初講到明係咁又好難怪佢喎，國難五金係咪會幫？再唔係tg都有

唔好咁講 律師費真係要用咁多架 八千萬好窄洗架

已經叫左個fd contact d tg group 你既quota留返比更加有需要既手足啦 代佢講聲多謝

咁我都係講事實啫，的確有班612 粉絲入嚟鬧人分化，亦都有人反駁唔到就話人麻煩友

點解我要開po講？我暫時要講既野喺度覆已經夠啦

8000萬其實都唔難籌 200萬人 一人40都有啦

樓豬休息一下先

笑死, 唔敢出公海講
咁有道理

屌 覆左成2粒鐘 覆埋同一類野

其實無怪你一開頭屌612，係你唔明個分工同唔知有其他途徑啫
不過上面個盲反乜柒都要612包生仔真係痴撚線

我讀大學
我一講自己冇錢 成班frd爭住請我食飯
但係唔得 民主係要自己爭取
一日未贏 我都唔會食佢餐飯
無功不受祿
最on9係係最窮俾狗捉跳閘又扣500

不過依家都好難開工架啦
我可以介紹啲炒散你frd返嘅
612連旅行義士都唔批得多 點會資助學生日常開支
其實都係驚俾人濫用姐

算啦612唔係做呢範無謂屌

真係有需要的,係度問下都可以

話訂音響就即有

我邊句話人計錯呀？駁唔到就繼續屈人五毛，垃圾，又話block我又要解block
我話官司呢單數要計得清一定要知有幾多人可以攞到全批法援先計到，問你邊個咁神可以計到，你搵到條數未呀？

有拉過show證明應該會有？
冇追唔知樓主有冇影相比佢地睇

依個po唔係幫人解決樓主問題
係俾人罵交

咪鳩UP係前線啦, 呀豬呀狗都話自己係

佢個回覆寫得好清楚被捕者同傷者
定除咗呢兩個仲有？

唔係我呀 係我個fd
佢有證明架 不過都係唔合符
都係個句啦 好彩佢比狗放左

佢去到無錢要問朋友借連車費都要問612攞，仲唔算人道援助？

你叫我就要去呀？

有心既就去嘈612, 搵個答案出黎
咁就真係真英雄
唔係上黎鳩屌

612最多幫到俾popo打傷嘅人，生活費？唔使諗

同比人屌分化

到底藍絲大媽係護送定真係拉左呀？

淆撚晒底, POST你都未撚開過
原本都唔撚想屌柒你
越講越鬼

這群死曱甴 黃屍🌸暴徒 收人錢搞破坏！
吃💩啦

你係撐警集會前線炸？

飯券需要？
不過依家直接派嘢食

你呢啲咩邏輯？？？

佢聯絡左好鄰舍啦 飲食應該冇問題

你咁有道理覺得612唔公平唔幫手
點解唔開POST屌 要係度廢UP
但驚到時比人圍屌

fb page話同反送中既相關人士都得

而家安全出返黎都好似恩賜
記得好似有TG會提供協助，但小弟未有呢個需要所以冇記名

點樣鳩屌，你可唔可以解釋下？

係 我去撐警佢有岀錢俾我 但得800蚊
2次都係得1600 包2餐飯
屌有次仲俾曱甴打
補牙都2000 冇埋份果2份糧
我都唔夠錢洗 係咪612會資助我？

屌 而家冇打死被捕手足都好似執到金咁
上面有巴打留左tg group link

唔知佢地批錢實際準則，但小弟曾於基金工作過，批錢好困難，而且要被傳召答問題，係幾辛苦

仆街曱甴！👎🏻👎🏻👎🏻

明白係有好多野要諗

你既所謂屌柒，就係叫我去其他地方講我唔去就係淆底，同埋無開過po就係鬼，你鍾意屈就繼續啦，但係啲無理人身攻擊既留言我就唔再覆啦

@FeelHongKong TG channel

因為我唔鍾意開po，咁係咁簡單

重有呢個 @hkuberstation 交通費

呢個有用 而家send埋比佢

gear 搵呢個 @AMAZON0101

起左你底了, 你係追專擊612

問生活費 因為612係支援生活費的

咁你應該都睇到我其他留言啦，所以你咪再屈我係毛

就係追哂先見到你仲用緊呢個藉口扮慘
咩叫題目開得衰，道左歉大哂？盧偉聰都道過歉啦！
你個思維就係「人地拒絕你申請 = 無視」
唔係你標題開得衰呀
成個 po 仲 spin 緊 612 應該資助生活費定留返做法律用途而你就係咁覆係咁想有多 d 人企你果邊一齊屌 612 唔幫你個 frd

其實我無屈你係喎
我覺得如果你真係覺得佢地有問題
有唔公平 做唔到既野地方
搵多D資料 證據去公開話佢地
真心 你係咁多個POST 追擊係無用
有用既話已經有成效啦

612 都有覆返佢，唔係無視

你要攪周邊援助既另外再起個基金LAW
如果你唔比政府充公晒既話
佢地有好多限制你唔知啫

點解記者問被保人是叫乜嘢名跟住比黑警禁住佢個口唔俾講，咁大個核彈冇人講？人權組織去咗邊？

點解記者問被保人是叫乜嘢名跟住比黑警禁住佢個口唔俾講，咁大個核彈冇人講？人權組織去咗邊？ 又612 ？

咁到最後咪搵到暫時解決方法 = tg group
由頭到尾都冇話要屌柒612 分化乜乜柒柒 咪有人已經講左一開始問錯人 我都講左9億次話淨係想搵方法幫到個friend
繼續討論無意思
而家只係想佢有合適既幫助
多謝你追曬po 完

問中大民運基金啦

下次問佢可唔可以資助叫雞呀不如

你無被捕就唔好搵612啦

佢有被捕過 冇落charge
唔使覆啦 問題已解決

車錢都要人支助肉唔肉酸
返下partime都有啦

問題已解決

唔知你想講咩，但近既唔救點解釋？

再追下po可能會清楚少少
不過唔使覆 問題解決左

唔好再分化612 佢真係有幫我朋友

不分化 係我fd叩錯門 已經轉發左d tg group比佢

好人一生平安

多謝上面有心巴打

希望我朋友同你朋友都冇事

盡幫tg我

去助養群睇下
食卷好多人派，我見人收唔少 我自己都有袋定係身出去畀人
tg見到宿位都有㗎

音響就咁快批

我見到都覺得攰
希望你朋友搵到d tg channel幫到手啦

你話冇飯食嗰隻近咪話有好多機構做緊

而且受傷同律師費費用龐大
佢地定呢個規則都合理

總有班泛民私怨撚

嗱 學嘢
連藍屍阿姑被人拉 都出埋
咁手足爆玻璃點會兜唔到
使乜割？
泛民支持者至多計

冇錢可以暫時問財仔借住先ma
識得幾個fd 都係咁

有需要留TG係常識吧

另外開post一齊推

咁我覺得又唔可以因為咁而屌612，當初成立時已講得好清楚捐款係作法律和醫療支援，原先只係諗住幫助612當日被捕及受傷人士，及後涵蓋其他反送中被捕人士，佢哋係集中善後而唔係為推進運動而成立，而且基金好大部分錢係喺6月份按以上宗旨籌返來，如突然包埋支助義士，咁又可能會有另一班和理非出來屌和喊回水，如果仆街林鄭真係推出緊急法，甚至會有口實凍結基金，到時更大鑊，顧全大局

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

↑ 勇武資源支援↑

試下講你要買音響
應該快過邦民

咁又用係音響

喂喂喂 咁又用係音響點計

唔好再提612基金得唔得
又會比人話分化撚

樓主On9

講明打官司用啦屌

揾我，我幫你

屌 樓上一堆唔追po 都話左已經解決 咪撚再覆同鳩屌 麻煩曬各位

你話我好鬼都唔算屈？
之前已經有被捕人士既朋友問過612點解拒絕，612叫被拒絕既人聯絡612，就係睇左勁多呢啲po先知612咁撚仆街
其實最有用就係義士攞證據出嚟質612，但呢樣有風險同私隱問題，唔建議做
我只能見到有人用歪理幫612就出聲反駁

人地機構有冇8千萬？ 612有

612自己食晒啦俾你？